香港人比保皇狗強姦 其實係報應

上次選舉中左白票撚同保皇狗打手計
依加要付出自己交既稅同自由做代價
睇來今次又會中計

冇白票撚同保皇狗打手入來
證明我講中左

一向係
以前行錯幾多路
宜家用幾倍努力都未必行得翻正
何況已經行錯30幾年

唔係好興講報應架咩

請投泛民「梁耀忠」

請投泛民「張超雄」

又開工啦

請投民主黨「黃碧雲」

請投公民黨「有險可守楊岳橋」